這時候，出賣

，走出去，就吊死左

6666666666666

唔通，出賣，耶穌，大，好人？

ok 啦